[
    {
        "randomId": 12
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Iyo ufite komitimenti [commitment] kubaka inzu ntibigora",
            "answer": "Iyo wabyiyemeje kubaka inzu  ntibigora"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Nyina wa data,  mama",
            "answer": "Nyogokuru"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Aho babika inkota",
            "answer": "Urwubati"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Imbere h'umuheto",
            "answer": "Ku ruhembe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Umukeno mwinshi",
            "answer": "Imikeno (umwikubo w'umukeno urenze umwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Isonga ry'uruhindu (umunwa)",
            "answer": "Umuretso"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Amajwi menshi",
            "answer": "Urwunge"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Abashatse abagore bava inda imwe",
            "answer": "Abasanzire"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Ndamuyoka",
            "answer": "Ndamubona (ndamutahura)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Umwana wa nyirarume, nyirasenge w'umuntu",
            "answer": "Umubyara, mubyara waâ€¦"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Ibuye baseraho",
            "answer": "Urusyo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Amazi asohoka mu moko mbere y'uko inka ibyara",
            "answer": "Inkanya"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Aho batereka amata",
            "answer": "Uruhimbi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Ay'inka yapfushije",
            "answer": "Ubusuri"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Amata avanze n'amazi",
            "answer": "Umwerera"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Ibiti bakingisha mu irembo",
            "answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Ishyo ryinshi",
            "answer": "Amashyo (umwikubo w'ishyo rirenze rimwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Imbere mu nzu",
            "answer": "Mu mbere"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Abajama",
            "answer": "Urungano"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Kurangiza gukama",
            "answer": "Guhumuza"
        }
    }
]